泛民繼續怪香港人唔受佢地果套啦，佢地當初出賣示威者搞割蓆一D錯都無

出賣義士, 係無任何後果

咁我都出賣啦

澳門狗返去搖骰盅啦

因住泛民打手未來撚啊廢屈你係五毛

dq哂啲獨派
拉哂啲獨派坐監
再屈獨派搞分化

條友又痴線，屌泛民就係咩五毛同碌撚打手
我一路都唔支持碌撚，但你唔可以否認佢講既野真係中
淨係識攻擊佢收共產黨錢，而唔反省自己有咩錯有咩用
可能係碌撚真係講中哂，所以惱羞成怒掛

因為毓民成日屌柒泛民

屌你

在囚抗爭者支援基金成立 界定支援13+3 不包括旺角衝突被囚者

在囚抗爭者支援基金今日宣佈成立。前立法局議員吳靄儀、學者杜耀明、許寶強及歌手何韻詩為基金信託人。基金因應八月二十日遊行籌款而成立，支援對象為十六名被囚人士，包括重奪公民廣場的雙學三子及十三名抗議新界東北發展抗爭者。

吳靄儀稱，社會對這十六位年輕人有責任；在八月二十日遊行的籌款高達二百五十三萬左右，故成立這個基金支援抗爭人士。基金籌款目標為四百萬，預算支付被囚人士生活津貼、探監物資、訟費及基金營運的行政費。職工盟提供銀行戶口予基金運作之用。

杜耀明稱，十六位年輕人為香港付出他們寶貴的人身自由，呼籲社會人士踴躍捐助，就算很多人與十六人未必相識，但大家有命運共同體的感受，捐款既可表達心意、亦在抗爭路上盡一分力。

許寶強稱自己身為教育工作者，義不容辭參與基金；十六人在法律角度上看，可能是犯了錯，但年青人無私為香港未來做事，承擔很大的代價；希望可以支援這些年青人，亦希望這些年青人在過程裡有「新的學習」。許又呼籲教育工作者要支援這十六人。

捐出二百五十三萬者「諗住呢十六名人士嘅」

吳靄儀回應提問稱，現時籌到的二百五十三萬，捐款者是「諗住呢十六名人士嘅」，所以一分一毫都會用於十六人。吳又稱，這些錢本身十分緊拙，但如果達到四百萬的目標，而基金支援十六人後尚有剩餘，並非不可能幫助其他人；當基金幫忙其他人時，將視乎其他人士理念是否相同、與十六人相似與否、有無其他團體在幫忙、事態緩急等條件而定。

希望基金凝聚社會團結 只支援十六人

吳靄儀稱希望基金凝聚社會團結；有提問人士提出，若有旺角警民衝突被囚者向這個基金求助，基金會否支援？吳靄儀稱目前不會，基金只支援十六人；這個基金是否視旺角警民衝突被囚者的意識形態與十六人不同？吳靄儀回應稱：We will cross the bridge if we come to it，大意是指到時會處理。

唔知邊個搞分化呢

泛民想分黨分派時，會說：各有各做

本土獨派各有各做泛民會說：唔好分黨分派

雙重標準到呢

你地臭閪支那解決低端人口最好

五毛dewi

五毛同泛民打手聯手呀？